/* Settings pane */

/* Data Refresh Delay */
"Data Refresh Delay" = "數據更新延遲";

/* Instant */
"Instant" = "立即";

/* 5 min */
"5 min" = "5 分鐘";

/* 10 min */
"10 min" = "10 分鐘";

/* 20 min */
"20 min" = "20 分鐘";

/* Hourly Forecast Length */
"Hourly Forecast Length" = "預測時間(小時)";

/* 3 hr */
"3 hr" = "3 小時";

/* 6 hr */
"6 hr" = "6 小時";

/* 12 hr */
"12 hr" = "12 小時";

/* 18 hr */
"18 hr" = "18 小時";

/* 36 hr */
"36 hr" = "36 小時";

/* API Key */
"API Key" = "API 密鑰";

/* Localization */
"Localization" = "定位";

/* Fahrenheit */
"Fahrenheit" = "華氏";

/* Celsius */
"Celsius" = "攝氏";

/* mi */
"mi" = "英里";

/* km */
"km" = "公里";

/* MPH */
"MPH" = "英里/小時";

/* KPH */
"KPH" = "公里/小時";

/* Knots */
"Knots" = "海浬/小時";

/* kt */
"kt" = "海浬";

/* Use Custom Location */
"Use Custom Location" = "使用自定義的位置";

/* Personal Weather Stations */
"Personal Stations" = "個人氣象站";

/* Query */
"Query" = "查詢";

/* If 'Use Custom Location' is on, the query will be passed to the Weather Underground API. Do not include spaces. */
"If 'Use Custom Location' is on, the query will be passed to the Weather Underground API. Do not include spaces." = "如果'使用自定義的位置'，這個位置將被傳遞到 Weather Underground API 作為查詢。不包含空格。";

/* Ex: NY/New_York, England/London, 20001. Enter 'autoip' to have Weather Underground calculate your location based on your IP address. */
"Ex: NY/New_York, England/London, 20001. Enter 'autoip' to have Weather Underground calculate your location based on your IP address." = "例：NY/New_York, England/London, 20001。輸入 'autoip' Weather Underground 會根據你的 IP address 算您的位置。";

/* Clear Location Permissions */
"Clear Location Permissions" = "清除位置權限";

/* Location Settings */
"Location Settings" = "設定位置";

/* About / Support */
"About" = "關於 / 支持";

/* GitHub Repository */
"GitHub Repository" = "GitHub 知識庫";

/* Email Developer */
"Email Developer" = "發送電子郵件給開發者";

/* The MIT License */
"The MIT License" = "MIT 許可證";

/* Support through PayPal... */
"Support through PayPal..." = "通過 PayPal 的支持...";

/* Debugging */
"Debugging" = "除(偵)錯模式中";

/* Debug Log Level */
"Debug Log Level" = "除(偵)錯模式中日誌級別";

/* None */
"None" = "無";

/* Error */
"Error" = "錯誤";

/* Warn */
"Warn" = "警告";

/* Info */
"Info" = "資訊";

/* Verbose */
"Verbose" = "詳細";

/* Logs are stored at /var/mobile/Library/Caches/Logs/ */
"Logs are stored at /var/mobile/Library/Caches/Logs/" = "日誌存儲在 /var/mobile/Library/Caches/Logs/";

/* Display Options */
"Display Options" = "顯示選項";
